# Cordial Information Technology CO.,Ltd.

## 康捷資訊有限公司

##### ERP企業資源整合規劃

##### 雲端進銷存

##### POS軟體

##### 進銷存軟體

##### 會計師帳務管理系統

歡迎聯絡我們

TEL：\(03\)375-3404

康捷資訊粉絲專業

[https://www.facebook.com/citerptw/](https://www.facebook.com/citerptw/)

康捷資訊有限公司

[http://citerp.com.tw/](http://citerp.com.tw/)

